指定檢疫酒店名單大揭秘 駿洋邨成犧牲品！！！

指定檢疫酒店名單大揭秘 駿洋邨成犧牲品！！！

拫據「指定檢疫酒店名單」發現距離機場最近的兩間酒店分別是
【香港東涌福朋喜來登酒店】同【 富豪機場酒店】這兩間酒店可提供（非套房及套房）總共有２１６４個房間，若連同【香港天際萬豪酒店】成指定檢疫酒店則共有２８２２個房間，這三間酒店房間總數是駿洋邨的單位數目五成以上，事實上疫情初期根本毋須借用駿洋邨成檢疫中心，是政府在疫情初期不把武肺病毒放在眼內，並把市民生命放上刑台。

「指定檢疫酒店名單」

所以多謝手足火魔暉明邨

真係識燒guard counter

駿洋邨啲準居民真係慘，俾政府玩死

手足好波

又搞駿洋邨.........

D相好靚

點解有d 俾18 以下，有d 唔俾18 以下？